‎[集中討論] ONEPIECE 海賊王 第975話 錦衛門的妙計 漫畫中文！

小心...

海賊王既king

笑死 解讀錯變成妙計

做乜撚

狂死郎好真心膠
錦衛門=烏索普 扮鎮定樣

錦衛門

傳次朗仲抵死話係人都知係提岸

赤燒9人版god 烏索普

都合理
20年前嘅人同20年後嘅人唔同
淨係爛gag都唔同

笑撚死

禦田咁屈機，點解要寫到佢個仔同帶頭既手下咁撚廢

又感動又攪笑

狂次朗好似好撚勁

個急屎樣 好搞笑

屌你個樣真係好好笑

錦衛門仲係領袖之一

敵人通報緊情況 佢係度長篇大論解釋
不過基德能力可能干擾到電話蟲運作

個名已到mix左一齊
跟得禦田，廢極有限啦

小忍無穿越都咁廢

超越頂上？睇唔到

智將

勁過契仔嘅feel

即刻重睇番回億前赤銷9人個絕望樣

行運超人

諗諗下好似Avengers 4 最後一戰個幕

輕鬆下 全程咁認真緊張 之後會疲勞
不過目前錦真係幾廢 最成功就係遇到路飛
應該之後會有所表現 佢個樣都少似後生既戰國

肥婆就係原罪
廿年都唔keep 好身段
BTW尾田真係好鐘意畫啲柒人出黎
佢畫到小忍好似綱手咁唔得，係要畫到大頭又肥又樣衰

應該好配服錦咁好戲

下星期休刊

羅串鳩路飛基德慢吞吞

正
有進度得黎 又有op風格既搞笑

尾田心諗
反正你咁撚廢 直接膠化你算

做乜唔救埋桃之助先自爆？
有d浪費咗20年做臥底，太心急了明明仲可以贏更多野...

個咸濕仔死左去算啦

推

宙斯好得意

日和做女皇算啦

只要夠豬就唔怕間諜

跟住仲要接御田回憶

救番桃之助先慢慢講啦。
一陣間無啦啦畀人捉咗去做人質

光復月光 時代革命
時勢造英雄，就好似香港一樣

係，當日放水俾契仔斬大蛇都得啦

其實得錦同佢個仔係好撚廢 ，佢個女同其他人應該都唔少野，靜係貓狗都咁勁可以未盡全力同jack打到咁，其他人仲要未出過手特別係阿修羅童子同傳次朗

急屎樣

屌
個相認好冇feel
明明係最初嘅兩個家臣

童子贏過J

山治布魯克對黑手套咩事
路飛(第二男主角)件黑袍

反而想睇傳次郎vs卓洛

已經係時候硬爆入去，通知左都冇用

幾千人浩浩蕩蕩，仲瞞乜q

franky個look幾似御田
而且喬巴身後果個係咪pedro？
唔係自爆死左咩？

戴住個頭盔

西西利昂

今話有番久違睇onepiece振奮嘅感覺
but
錦衛

定係三劍俠個大佬

屎忽撞棍

都未齊人

甚十郎成集就係企定定做內心戲，連桃之助都冇人理

係
想喊都無位喊

大媽係度 可能用唔到

如果係20年前小忍被綁

屌依到又唔係成本書 一小篇咋

狂死朗好似會死咁

咪一樣係斬船，但契仔依家有新刀

頂上成個海軍 白黑紅三個皇 再加埋全部七武海 而家呢 完全冇同皇對抗嘅人喺度

至少唔會蕩失路

頂上講艾斯條柒頭都知垃撚圾啦

重睇啦

佢地個表情好似係
「屌，係咪真架？」

錦個樣好正。
傳次郎幾型

God·錦衛門

yes, 希望唔好俾big mum 搶返

霸王式運氣
巴基既fd黎

你嘅on9唔係扮
佢跟左大蛇20年，佢幾有料大蛇唔知
佢想唔想救大蛇，大蛇自己唔知
一刀落去，殺唔死大蛇
仲要比大蛇懷疑咁就真係晒左20年

有冇睇過倚天屠龍記，光明右使做咩要阻止明教手足刺殺蒙古王，呢啲啲取得信任，放便行事

無見幾個月可以有幾感動

係唔同樣驚訝多啲

因為今集想整柒錦衛門

喬巴個頭盔

芬奇個頭盔

God

準備睇海軍+ 超新星 vs 四皇聯盟

傳次郎今集斬艦刀都好撚勁

因為咁樣型啲同合理啲

情況1） 陸上帶1200人出現，打低25仔，再自爆，但發現冇船出海

情況2） 海上帶1200人出現，斬一架船，再自爆，之後再打低25仔（估計）

係面對3船長嗰刻點都要自爆，唔係就比人team kill埋，咁就真係玩完

傳次郞好撚型

好熱血 好滾動

傳次郎一刀斬鑑已經好撚勁

傳次郎呢廿年黎最開心嘅事應該係見到模仿同防禦果實兩晒

目標明顯係凱多
死一個大蛇都可以有第二個大蛇

忍左咁9多年又谷到白髮又盛
唔勁就有鬼

宙斯個樣淫到咁都唔做一個同骨仔一樣既痴漢設定真係晒左

應該今次會有革命軍海軍cp0同女帝幫手，同埋感覺大媽會係變數，唔係既話，咁之前講佢變傻失憶好似變得好奇怪

會唔會變返細個咁純真？

山治整多次蛋糕引大媽幫手打凱多

就咁睇，傳次郎勁錦幾皮
Btw last果頁

今次打凱多仲有咩人未到？
好似得返不死鳥？
好似無叫草帽大艦隊黎？

女帝果邊同海軍開緊片喎

海軍？
好想黃猿出場
條友好撚勁

傳佢地練左廿年，錦唔同，直接飛左過左來，係佢經歷果條時間線，禦田死左只係幾個月前。

應該會黎埋，不死鳥好似有話遲啲定唔知係唔會黎
感覺呢張圖代表呢堆人都會黎，同埋甚平都好似未到

最尾個到

但係海軍係個廢jer克比，感覺會乜到身，去幫路飛手，同埋張相係尾田喺950話畫既jump封面圖，如果佢唔黎但又畫佢地和服樣會有d奇怪

尾田每年年尾都會透露少少下年劇情 女帝sabo出事 好大機會比海軍捉咗

點解西西利昂會係路飛船上？ 貓到了？

想睇娜美

搶埋普羅米修斯

已經唔唔記得西西利昂係邊個
以為係自爆死果個

要呃人首先呃自己

當年路飛從天而降，今次到sabo 女帝 坐住烏鴉飛過嚟，女帝冇路飛生命紙，應該要sabo 幫（完全9估）

條友係咪今集先睇
咁撚on9既野都講得出既

但係呢張係尾田喺950jump封面所畫既，如果佢地唔黎，但又著和服又好似好奇怪，不過都唔排除佢純粹9畫

傳次郎=童子=卓洛

未到藤虎級數

不死鳥要守住白胡個島，應該唔來
好似叫貓貓傳句話俾路飛

貓貓應該要到但未到，路飛打完大媽都未番來，可能出左事。
路飛俾人鎖左咁多日，甚平都未走到來未報平安，都可能出左事。

基本上仲差甚平同貓貓未到。
紅髮會唔會來和之國救路飛就唔知了。
但基德同紅髮有牙齒印......
仲有黑胡子會出發，未知是否來和之國。

尾田話過和之國會超愈頂上之戰，如果係真，
鬼島有可能就係五王聚集地

其實係純粹宣傳個劇場版先咁畫

可能克比同女帝一齊開路飛後援會呢

咁的確佢地九個係得錦係廢，其餘都未正式打過，得童子同貓狗打過下jack，佢個女純粹係9做

火槍隊隊長

屌你

係wow有呢個可能性，但點解要著和服🤔

所以錦講過
要路飛搵三個人
果三個真係怪物級數

錦戰績差
但佢啲對手都太勁 (羅, 明哥)
非戰之罪
仲係好難定奪佢實力係點

當時連載講緊和之國 同時宣stampede 劇場版

張圖宣傳劇場版
嚟乜春

上年劇場版
你miss咗炸

佢引大媽搞鳩自己友就有佢份

尾田好似冇晝過一個40歲之後仲係靚女嘅角色出嚟，全部清一色都係墮lin，肥婆（食果實改變就唔計）

40歲前就個個就巨乳美女

順序 凱多 大媽 路飛 黑胡 紅髮
會唔會由鬼島打返去和國本島？
和國中間緊急通道會點用

錦衛門係冇腦, 但武力好勁

are you ok ?

驚唔驚去到40歲咁老

佢唔好揪咩

好抽就唔會比羅斬開幾碌啦

笑L死了

有阿，
雷利果條女。應該超過左40啦
索帕個醫生，瘦，但唔靚了咁老

正解

好撚q

傳次郎可以激動d

但錦衛門格黎果d係赤鞘九人
一個錯都算,格黎果d係咪都係弱智懷疑都唔懷疑下錦衛門解讀錯

之前估藤虎會同和之國會有關

本身都成個武士咁款

咪係大蛇幾時殺都得啦，拎信任仲抵玩

狗嘅下屬

我想傳次郎變番以前個樣

克比條撚樣唔好出黎啦好無呀
好撚憎佢

白鬍二世俾人圍緊
不死鳥無咗威脅，可能黎

以藏唔黎講唔通

錦係二年前實力，傳次郎貓狗個批係帶住仇恨去練二十年

重睇d乜鳩 佢講錯咩？

你都可以重睇

咁少選擇嘅...
大把野可以作啦，剩係去到鬼島先浦頭都已經正過今集個情況2啦。
你求其作一個更柒嘅情況1嚟支持情況2，咁實好d架喎....

唔係無機會
傳次郎照顧左日和咁多年 可能都當左佢係半個親生女咁
如果日和愛上左卓洛 可能傳次郎就會為左御田而作為代理爸爸咁出手驗證下呢個「準女婿」有無咁既本事

死喇我印象好模糊，佢唔係炸撚死左喇咩

是鳩但啦，大媽呢個角色作者點作都得嘅...

我都係
條learning curve勁撚到離哂譜
就算卡普係佢師傅都唔撚係勁得咁快呀嘛

和之國要超越頂上隨時都要幾年
希望唔好是但灑狗血就算

又冇諗過你要重睇

海軍依家打緊白二世，可能不死鳥會改變心意過嚟幫拖

佢升得快姐 暫時都未見到佢好勁
話同女帝打我唔覺佢體術好得過女帝
當日佢面對個中將都未驚 高比應該都未係對手住嘅

你重睇左就明我講咩

連載講緊和之國呀嘛，唔著和服著咩？

發表少d柒論啦唔該

講你就講埋佢啦 一味叫人重睇
我都唔知佢句野有咩問題

咁你都重睇有冇手足解答下佢地

其實女帝既能力係人都知

點解仲要帶堆男兵去

果個係佩德洛
係隻豹黎
呢個係叫咩全力以赴的西西里安 獅子黎
本身係想跟路飛去蛋糕島
但貓蝮蛇話佢太嘈 所以冇比佢去

因為女都會中招

big mom

單行本改返佢個軍銜，所以冇升到職，仲係上校

算你地輸

一陣打打下收埋個普羅米修斯

獅子唔係貓科咩
都under 犬嵐果邊嘅

依家個個都話你錯咁喎 係咪你應該重睇呢...

日和憑咩配得起卓洛
1係雞 2係年齡大過卓洛咁多

條友剩係識叫人重睇架咋 戇鳩鳩
正常討論唔得架喎
個個禮拜都總有引戰狗

死物都會中招 帶乜去都冇用

冇分，亂嚟架。兩邊都有牛牛

我之前都認錯左

最初隻獅子象島登場嘅時候以為佢會好多戲份，
點知到依家對白都唔多句。

夏琪60幾歲啦, 仲有CP0條史翠西都係阿婆黎

以藏九成返
睇台灣YT講（唔撚係壞行員）
赤鞘九俠宜家應該缺少一個位
貓仔帶唔到不死烏應該同以藏返

單戀姐 卓洛點睇都係刀緊要過女

好想睇不死鳥打king，想睇兩隻飛行系隻抽

仆街好撚好笑

錦幾時有個仔呀
你哋唔會講緊桃之助呀嘛
光月桃之助

做乜啫你 你睇返第一個quote啦
講緊禦田個仔

其實就算奈美羅賓老左都係咁上下樣
SBS有畫過佢地老左個樣

屌 我重睇啦
以為柒咗唔識覆就
重睇啦

On9 少陣啦
中文都唔識
錦同佢個仔個 “佢”
咪回應返上面講嘅御田loh
中學畢業未ah

咁都有野笑

我諗上面話好好笑既帶定頭盔先
移家網上有兩派人討論緊最後果頁
一派認為錦衛門 狗屎運
一派認為錦衛門真係計中計，最尾果句係勘九朗講既

卓洛照計都係配海軍果條女
再唔係都到幽靈女先再到日和

內心讀白都寫埋出嚟都仲有計中計...

我柒好過睇幾頁 重睇啦

就算改番其實都算升得快
雖則有卡普帶住姐 但唔覺卡普有咩做好似

唔會啦流晒鼻涕
前面又同路飛道歉話計劃比人知道晒

句內心讀白可能係勘九郞嘅

火影個個？

下星期出無雙4竟然休刊

路飛跟雷利都咁勁啦
跟雷利之前都係自己變勁
但係佢一直都係跟卡普喎

因為有人認為尾二果幅圖係勘九朗講緊野，尾圖係錦衛門型緊

台灣討論區吵到屌曬老母

卡塔好似同和之國有關聯
唔知會唔會倒戈

同埋卡塔年齡好似大過紅髮

連登有邊次唔係嘈到屌老母

大媽姐係修女。修女用靈魂果實侵佔左大媽身體。 所以一落海 靈魂果實發揮唔到就比大媽自己拎返個身體。

好撚得意，好想佢同奈美一齊出figure

重睇啦你地班友桃之助個老豆係錦衛門？wtf

好撚戇鳩呀
有冇人可以阻止呢班友出黎柒

做緊和之國回憶果時算少

又嚟

排住隊咁

我到依家都仲等緊條(你有找幸福的自由 #69159)出嚟講要重睇d咩....

+1

阿修羅童子打過jack
傳次朗同zoro對過刀喎

山治落緊大雨仲係到食煙

正

好好睇
鋪左咁耐終於開始收割
下周休刊

岩岩變白髮個樣都好型好滄桑

鐳射對空炮

第一眼望到Franky 都諗起珍寶3
其實尾田係咪機戰迷？之前又惡搞伊迪安同斷空我

巨人族應該會嚟幫手 之前封面烏索普有暗示過

希望貓帶以藏返黎比佢show off下
大戰個時真係

兩粒Lins 係咪散熱風扇黎？

一定係，芬奇應該對空射king，king落地就打契仔

你拎主角團同佢比
你估佢龍珠 歐布咁魔人轉世咩
而家就係睇唔過眼佢路人甲出身升得咁快
我寧願smoker 同路飛一路成長都唔想睇佢

高比格離仲有個藤虎
藤虎可以話係女帝既剋星....

證明佢唔係路人甲

克比捉完女帝先會升 如果唔係升得太快

其實我覺得大媽篇有好多野都會喺和之國講返
大媽篇太多野未講

我都等緊

重點係𣈴大炮，專登唔斬沉艘船

點解有人會話錦廢
輸比羅加明戈好失禮？

因為佢d同事太勁

獅子唔係貓科黎

咁係咩科

除左佢呀頭外
其他人都未必打得贏羅
明戈更加唔洗諗

但咁比唔公平
佢啲同事個個練多佢廿年

一開始由傳次打羅，我地可能睇唔到羅啦

我on9咗sor

查左wiki fact checked 左

:原來係咁

史翠西

屌

禦田跟過海賊王 跟過白鬍子
淨係喱兩個經驗都已經冇得啦

真，格硬捧佢搞到觀眾更加反感

唔關事啦
天賦黎講 桃之助同佢老豆差太遠
御田0歲已經扔奶媽，4歲殺死巨熊
路飛天賦都冇咁勁

肯出黎交代未
頭先大大聲叫左好多位巴打重睇
係咪依家深潛重睇緊

錦衛門個樣

狂死郎同素羅係咪有咩關係?

今晚由和之國重睇一次先

似係霜月一族啦
應該講佢地刀法一樣

屌你錦衛門

邊個係素羅？

卓洛佢就卓洛啦屌
就支那仔都係叫索羅 唔會叫 素羅

以為係開羅d fd

放羅走係狂死郎定恐龍佬

大家都以為傳次郎睇高左錦衛門 其實係傳次郎廢事錦衛門無面

恐龍佬啦
狂死郎放一千武士啫

估中咗 真係講錯地方

成件事應該狂都係計劃好

隻豹唔係炸死左咩 點解又出返黎 明明講到係真死 定點

屌，傳次朗由以前就崇拜錦，仲要冇見咁耐點會知佢係戇鳩

似似地戰國

好似唔係wo 傳次朗係崇拜御田wo 其他人都睇唔起

係咩

講山治未

其實呢兩個果實點樣傳到去mr.2 同死忠fans食人鬼

屌我寧願佢比錦衛門真係型一次
好過話佢係負碌

之前上左白鬍子船果個以藏應該都會翻黎？

之前睇過條片話
以前日本真果啲花魁
係要經中介人（傳之郎）搭路先聯絡到
之後要相睇幾次（見面呃錢果幾次）
花魁岩心水先會去比人屌
所以大蛇應該都未屌到日和

其實大媽嚟咗係咪代表甚平兇多吉少？
仲有好想佢講返世界會議條線，明明呢條線先係故事核心，不過唔想尾田跳嚟跳去

個cover係用嚟宣傳上年套戲架咋，同和之國冇關係

屌佢老味原來肥蛆篇寫左差唔多成80話
哂尻哂啲時間

那有人想睇路飛條廢柴咩

點到即止

屌
有聲
關家姐

應該好似路飛咁開頭柒姐
之後既計策應該會睇到佢智將能力

屌，佢叫人重睇係咪因為覺得一開始果個道理唔岩 ，想講錦衛門同桃之助咁廢，係因為佢地兩個係穿越過黎，所以無左20年去進步，咁撚廢都係正常。 其他果班都有20年去練功

最後都寫埋「運氣也站在這一邊」點計中計

以前最憎用勝平 好垃圾

邊可能係型緊
我地用讀者角度睇到佢前幾話都係絕望到死老豆咁既樣
今集連路飛佢地出返來佢自己都唔知
如果係佢既計劃又點會有呢個誤算？

可能同另一個一樣
純粹理解錯巴打話錦衛門有仔

屌你都廢撚事

要幫手call兵嘛 可能單人匹馬唔夠大蛇同凱多打

頂上雖然人多
但其實個個都係出下招
鷹眼個d直頭係hea打
無咩實質戰鬥睇
今次希望多d團戰
兩年前草帽團d團戰真係好好睇
打奧茲 px個d
兩年前最正既團戰就係船上打大媽個集
布魯克斬雲 什平打大媽落海

屌 真係智撚障

點解會咁講
係因為出都未出完就開聲屌
都唔知做乜

我都想講

big mom？

我都覺得一定有其他勢力加入
不過可能打到尾段先出黎

呢個真，大媽篇尾段個30集嘅跑online 真係得呢幾集好睇

我都估佢係"理解錯巴打話錦衛門有仔"。

請教而家和之國編過左一半未😂😂

應該剛好一半

之後咁撚多人打
有撚排講

呢樣野尾田都可能答你唔到

其實可能爭場大戰就完 但我暫時預計要畫一年

咁應該最少仲要連載多三四年先完🤭🤭😂諗住完左成編先一次過ｊ

係咪師父個阿哥

錦衛門個樣…笑死…

好似除左親生仔同霜月有咩關係呢條線之外
都差唔多解哂和之國d分支

咁睇小尾田 大媽同凱多同盟都講兩個月啦

你唔係第一個咁講
跟住佢地果派可以打成200幾字去反駁你呢個論點，搵埋500幾700幾話去分析你反駁你
到頭來都係吵黎吵去
真係唔可以睇少D 又死忠又弱智粉

做大事果然要d機會同意外

索隆

點解覺得佢先係真卧底

佢個樣表示 有少少失策?

因為 衛門先係真卧底?

以為除左成功將罪名推晒比人 再成功破壞計劃 再編個故仔出黎繼續做卧底

點知 發現一切都失敗左? 就係因為自己解讀錯暗號?

所以見返傳次郎 開心唔到?
因為多做個強力敵人?

最後個張圖 佢個表情 有少少懸

如果係頂上應該係白鬍隻船啱啱上水嘅進度

其他修練咗廿年，佢過咗幾個月咋喎，停咗響道

係咪捉鬼捉上腦
用左咁多篇幅寫錦衛門幾咁忠心
回憶又寫佢係第一個跟隨禦田嘅人
如果寫到個滿腔熱血嘅人最終係25仔
會唔會扭橋扭到咁

但小菊都係咁勁

勘九朗只係一個低級卧底 佢個立場好清晰 佢係壞人 佢行動自爆 輸左

但係錦衛門個樣 我覺得先係 真。高級卧底既遺憾樣

佢以為有個低級卧底幫佢做替死鬼 又成功炸爛難d船 橋又斷晒 以為好成功

結果就因為自己解讀錯誤 導致一切扭轉。

傳次朗係真心以為係錦衛門解錯，以為係錦衛門既計劃

實際就係錦衛門是係真卧底 想一鋪清光月家袋，結果 自己解讀錯誤 失敗左 表情無奈

以上為個人直觀感受 並無任何理據可提供

好難講 反正小心炒車為妙

但如果尾田真係編到咁
咁 和之國編 可以再升級神作

你唔講我都留意唔到

越黎越多人 希望唔係一齊推鳥籠

好撚好睇

唔洗食果實下
有宙斯同普羅米修斯
變相大媽係幫娜美增加實力

根本之前幾篇既矛頭都係指向凱多
所以而家先係兩年後既高潮位
期望會有三大新星對凱多既場面

好期待1000話有咩大新聞

免仔係咪有機會上船 得佢同草帽團同樣轉左look

呢個陣容似係介紹緊最新果套劇情版多d

佢講緊禦田呀戇鳩仔，第一個留言就係講緊佢啲手下廢

夏克雅克都算係咁，過咗40都似未廿幾

CP0 會唔會亂入呢

cp0好似好撚廢咁

我覺得你好有道理， 應該九俠全部都係卧底
好似垃圾cctvb以前林峰做果套使徒行者咁
黑社會高層全部都係警察派過去既卧底
黑警高層全部都係黑社會派黎卧底

其實唔計霸王色，娜美應該係唯一有地圖炮既人

女帝先係

講少左係e加呢個情況既主角方

女帝既美色係去到海賊海軍 中將都中招

劇情上女帝應該會比克比ko

我又覺得睇佢幾頂癮

如果係咁真係好撚嘔心

如果錦衛門都係臥底，我願意炒車
我打死都唔撚信佢係，賭柒都敢。

佢將禦田嘅事蹟講畀路飛知，組織咁多人反凱多。
又保護桃之助，我一定唔會信

再講，佢係真心追隨禦田，
又有幾多陷家產經歷俾人煮一粒鐘仲要反禦田

卧底一個就夠啦, 再多一個劇情無需要

佢要出賣嘅,一早已經係德島交個鹽濕仔比明狗啦
9俠散哂band根本不足為懼

似會
Op模式上一組人既發展會各異 同埋有驚奇
所以海軍最少會捉到一個 打傷一個 完全輸比一個.....
巴基幸福值爆錶會無事
鷹眼似打贏之後先離開小島
女帝對自身實力咁有自信 最適合被捉住

女帝個邊仲有藤虎

God幾型

得你覺得姐 編到咁即刻變垃圾

one piece post

星期四/五新一話 > 頭幾頁正常討論劇情 > 開始有人問on9問題 > 有人扮勁搶答 > 再出現關鍵詞「重睇」 > 罵戰 > 星期一/二個post 沉底 > 星期三/四情報 > 又有人問on9問題 > 再出現關鍵詞「重睇」 > 罵戰 > 星期四/五新一話新post > 頭幾頁正常討論劇情 > 開始有人問on9問題 > 有人扮勁搶答 > 再出現關鍵詞「重睇」 > 罵戰 > 星期一/二個post 沉底 > 星期三/四情報 > 又有人問on9問題 > 再出現關鍵詞「重睇」 > 罵戰 > 星期四/五新一話新post > 頭幾頁正常討論劇情 > 開始有人問on9問題 > 有人扮勁搶答 > 再出現關鍵詞「重睇」> 罵戰 > 星期四/五新一話新post > 頭幾頁正常討論劇情 > 開始有人問on9問題 > 有人扮勁搶答 > 再出現關鍵詞「重睇」 > 罵戰 > 星期一/二個post 沉底 > 星期三/四情報 > 又有人問on9問題 > 再出現關鍵詞「重睇」 > 罵戰 > 星期四/五新一話新post >> 頭幾頁正常討論劇情 > 開始有人問on9問題 >人扮勁搶答 > 再出現關鍵詞「重睇」 > 罵戰 > 星期一/二個post 沉底 > 星期三/四情報 > 又有人問on9問題 > 再出現關鍵詞「重睇」 > 罵戰 > 星期四/五新一話新post > 頭幾頁正常討論劇情 > 開始有人問on9問題 > 有人扮勁搶答 > 再出現關鍵詞「重睇」 > 罵戰 > 星期一/二個post 沉底 > 星期三/四情報 > 又有人問on9問題 > 再出現關鍵詞「重睇」 > 罵戰 > 星期四/五新一話新post > 頭幾頁正常討論劇情 > 開始有人問on9問題 > 有人扮勁搶答 > 再出現關鍵詞「重睇」 > 罵戰 > 星期一/二個post 沉底 > 星期三/四情報 > 又有人問on9問題 > 再出現關鍵詞「重睇」 > 罵戰 > 星期四/五新一話新post > 頭幾頁正常討論劇情 > 開始有人問on9問題 > 有人扮勁搶答 > 再出現關鍵詞「重睇」 > 罵戰 > 星期一/二個post 沉底 > 星期三/四情報 > 又有人問on9問題 > 再出現關鍵詞「重睇」 > 罵戰 > 星期四/五新一話新post > 頭幾頁正常討論劇情 > 開始有人問on9問題 > 有人扮勁搶答 > 再出現關鍵詞「重睇」 > 罵戰 > 星期一/二個post 沉底 > 星期三/四情報 > 又有人問on9問題 > 再出現關鍵詞「重睇」 > 罵戰 > 星期四/五最後一話新post > 動漫台洗版 > 大家都喊住話好掛住以前每個星期叫人重睇跟住罵戰 > 之後個個都叫人重睇 > 其實係諗住集體懷念一下以前罵戰時光 > 講講下又真係罵戰 > 開始出現好掛住每星期追one piece 時間 > 開始前現one piece 世界第一嘅post > 開始出現one piece 十大伏線嘅post > 十大伏線其中一個回覆係: 是鳩但搵返個5年前閒角嚟寫又話係伏筆？ > 罵戰 > 龍珠迷阿伯開始又以上帝視覺話垃圾one piece 賺幾多錢呀？ > 罵戰 > one piece post 開始變一個月先有一個 > 突然有洗版post: One Piece Spin off > 又一倫one piece post > 睇完Spin off > 有人出post: 垃圾，唔出好撚過出 > 有人覆: 樓主on9? > 出現關鍵詞「重睇」 > 罵戰 > 不過同之前唔同嘅係已經無咩人參與罵戰 > 最後再出現關鍵詞但已經搵唔到人罵戰

其實尾田都幾撚狡滑

最尾嗰格你話係錦講嘅當然得
但你話係堪講嘅又係似

錦個忍屎樣唔太明顯
對比起一拳嘅King顯得好subtle

嗰滴係鼻涕定雨水又係有得拗
尾田以前都用同一招畫過前進號羊頭喊

一句講晒，我覺得尾田係專登嘅

利申，隨時下一話第一格就會揭曉，咁我柒硬

有一個

睇op就係為左可以扮勁扮資深 唔扮勁扮資深睇op又為乜？

係咁copy and paste 玩金剛棒好撚型？

九俠都卧底 可能性又太低

錦衛門舖排左咁耐都仲可以話佢係卧底
呢d已經係為扭而扭
100%無可能咁寫

仲有，最尾果格擺明係佢自己解錯而又唔可以表現出黎既樣 + 心底話
咁都可以話佢係高級臥底失敗樣+勘十郎既心聲

有時睇漫畫唔需要咁複雜
同一個情節唔洗咁快重複

唔好理條友啦，完全過份解讀

條友都憨撚鳩，乜柒分析都無

Chopper表示歡迎

娜美咁著咪幾好
下下露對波出嚟都唔知做乜
畫到成套嘢h漫咁(動畫更加嚴重

係澡堂全裸先癲
有無咁放呀

智障毒男算啦....

澡堂著衫？

見到呢d 撚樣乜都唔講就掉低一句重睇就把撚火
你個柒頭係表達能力差，唔識elaborate ，定係理解能力太低，睇唔明人地講緊乜野呀

加上女帝係前奴隸 個故事順住呢條線去寫 最有意思

大將級全部都唔受女帝能力影響啦

是但一個大將都打得贏女帝

打開哂比人睇呀得未

好過你腦都無 咩分析都比唔到出

笑撚死人咩
你個啲唔係叫分析
叫FF

重睇番原來 堤岸 =大蛇出發去鬼島果個港口
咁即係
決戰前夜-4000大軍之前匿藏係附近
決戰早上- 大蛇出航
決戰當夜(最新一話）-4000大軍係堤岸出發+ 識得去番常影港同9俠會合？

有無人糾正一下我

又有新題材

要呃到人 首先要呃到自己人 再呃埋自己 錦衛門妙計

兩年前都係咁淫啦

最後果兩句應該係堪十郎既諗法 ?
好多戲都好興咁樣分鏡
奸角內心OS 然後個鏡頭係影住出主角個英姿

錦都一樣講得通
更加突顯錦似烏索普嗰種屎忽撞棍狗屎運

就算係咁，都同錦衛門 一樣諗法

係額外1000人同狂死郎一家200人 三船長黎左常影港

4000千人仲係果面待命

係講漏左
傳次郎知道情報下專登黎常影港幫拖
三船長就純粹中錦衛門伏過埋黎

條友仲覺得自己眾人皆醉最我獨醒

唔洗理d on9
傾下劇情你唔by 咪算
下下係到屌人on9
自己就乜柒討論都唔出
批評就天下無敵 做實事就無能為力

重可以係第三派？
純粹傳次郎老吹 令到佢地慌張 陣腳大亂
實際無啲咩狗屎運

穿越果實傳左去紅髮到

咁好彩比佢地食到姐

我都想兔仔入

𠲖，你個柒頭終於識浮上水啦

白胡個仔呢

有無睇動畫
山治套甲個披肩檔得好似絕對領域咁

Eva

喂肯開估重睇啲咩未呀柒頭
睇你表演呀弱智仔

重傷逃逸

其實點解要4000人？

幸福之拳

白鬍個仔條線到底幾時先開始寫

曬鳩氣，錦衛門係內鬼的話，一穿越個下已經可以殺左桃之助。

其實人數唔太重要，4000 vs 30000最後雙方用霸王式都唔知剩返幾多人

不過4000人係一個伏筆俾人估堪十郎係鬼
係第一次開會錦話有4000兵力，後來加多200人
但大蛇同堪十郎一直都以為錦只得4000人
睇返今話，連狂死郎都知有4200人

做Zoro 嘅慰安婦 私家廁所

Zoro :留劍不留人

日和:要我老豆把劍一定要埋我依個附屬品
zoro: (心諗雖然煩,, 但好過冇左把劍) 你唔好煩住哂同阻住我訓練就得

3刀流-三穴齊插

塔施琪
日和
幽靈女
3p

3條女個年紀都大過卓洛

鬼氣九刀流分咗三個身

女帝大路飛幾多？
而家好似姊弟戀先係王道

睇套漫畫可以做咩實事

俾d 分析 估下下集劇情

萬仗 勝平 合體技好勁

12歲

兩部都唔太好用不過過萬仗過關有錢 又有魂會出下要揀既一定揀G7有社長加pp

3p?
卓洛自己打飛機?

戇尻，又幫作者過份解讀。
呢套係少年熱血漫呀，唔係噬謊者，賭博默示錄

三個好女仔搞姬

無任何理據咁你即係鳩噏緊？
衰撚過外行員

邊隻機戰game ？

拿，肯猜想我真係鼓勵，包括估埋老錦係卧底。
不過可能性真係好低，我就唔接受呢一點，交流下，我就覺得冇野
唔補左腦當左真，都真係唔屌。

記得當年高登有個人好似叫寧波微步，自己睇左篇分析，自己補腦然後屌你唔識明哥有個D字係中間，事後尾田解釋左天龍人明哥同D字無關，就冇人再提。

佢直頭屌到你要信佢果套，其實唔去到咁盡，我都覺得可以包容下。

你同寧波微步 克古之流其實差唔多LV架咋...

ok sir

姐姐

咁你又有咩理據證明我9up?
等緊你比一大堆 citation 同 reference 我

我等你呀 內行員

就係因為你冇任何理據咪啫係鳩噏囉
仲要我俾證明你鳩噏。智障
連腦補都唔撚係，係度憑空亂吹

挑，仲以為邊到黎內行人，原來9upper. 連半粒劇情都講唔出，話我9up 連理據都無 仲學人講理據

唔洗返學 連登多左咁多智障

我就純陳述個人意見，你就真係9up，笑死

你嘅個人意見咪鳩噏囉

大媽到點解等於甚平凶多吉少

甚平個目標只係擋住大媽，令路飛可以去和之國，而唔係留底打贏大媽，所以大媽去倒和之國唔等於甚平比大媽收皮，都可以係甚平任務完成走甩左

我估路飛一行人第一波打唔過凱多戈方步入危機
跟住甚平拉太陽海賊團+草帽大船團救駕

屌佢老母 歐文 招Oven果實有無咁勁呀
一下蒸熟堆魚人

呢條友真係弱智
人地反諷又睇唔明
現實應該都係啲戇鳩鳩無朋友既毒撚

自己都知自己弱智
帶哂頭盔話自己無理據
無理據咪即係鳩嗡
比人屌佢鳩嗡又要發脾氣
好撚肯定佢現實一定無朋友

條友根本就戇鳩
佢自己都話冇理據，咁咪鳩噏囉
鳩噏都可以噏中嘅啫，佢跳晒制咁

算啦 放假

比大媽食咗

大蛇形容講過錦衛門足智多諜定係好多計

其實真係可以型一次不過尾田

路飛坐左監咁多日，甚平都未到和之國連大媽都到左魚人都未到
好驚甚平出事

就算到左鬼之島都唔可能咁順利贏到
有可能甚平其實係走甩左再去搵屏障佬佢地黎幫手

打明哥果陣甚平唔係度
甚平當時未入團，唔似會叫郁fans佢地

只要佢撻路飛個名佢地應該會仆去幫手
不過你啱，甚平未必知道有呢批人

扮鎮定

做人唔好咁毒 會好過d

直頭溝通困難 FF太多
有條女問你食唔食飯 以為條女同你示愛個d

山治真係累死人

甚平死左

望到佢篇野都覺得老尷 到最後應該會話作者表達得唔好點點點先好 遇過唔少依啲人

其實尾田點解咁憎山治
由山治年開始再柒到依家
之前笑佢 到覺得鄧佢唔抵 依家係放棄佢
期待布露克打贏大媽 仲撚型

再加上，路飛叫佢去和之國幫手，冇叫佢私下叫人去。
換我係甚平，船長叫我去，我都會諗盡快歸隊唔諗其他野

根本就係兩年後柒到依家

尾田成日陰啲陰啲畫到山治係弱智

要搵人反襯契仔

鷹眼如果啪左藥high 大左
認真mode 全開狂斬前方除左盾佬同巴基係咪無人頂到
狂

尾田玩鳩佢啫
應該想寫佢為左唔比東海個老豆死先去赴會
跟住夥伴去救佢又信對方四皇
佢地得幾丁友 打唔贏 所以先打鳩路飛
似係有少少想翻炒司法島羅賓感動位
但尾田寫得太on9
搞到山治變左大惡人咁

發現集撚集討論都係一堆人唔知嘈乜尻
好撚煩

其實我唔覺山治有乜問題 果個位 佢又唔打女人 唔通沖去同大媽開拖咩佢由始至終都係有人想食嘢就整比人食 冇人記得佢點上船? 佢上船前咪煮咗兜嘢比阿金食

比你講完
令到我覺得好似ntr啲劇情

話說哲夫最尾點樣冇事？唔記得左

呢個係其中一個大媽篇最撚鳩嘅位，
就係山治家姐一句「用哲夫做人質係伽治用嚟迫山治結婚的手段，大媽應該對你養父冇興趣」嚟打完場....

條友成個中共口交部 看圖作文 仲要格硬嚟個隻

係就快

唔講唔記得 啊金可能就係今篇出黎救返山治

山治好哋哋啵但 上篇就話要人救啫

講講下先醒起，山治同路飛一齊踢過大媽一腳
破左騎士道
雖然大媽核突到唔似女人....

尾田解咗話 果腳唔係踢 係防禦 不過大媽高殺傷力 所以要用技擋

大媽篇簡直係垃撚圾

有冇人玩海賊無雙4? 劇情可參考

又俾佢講得通

我都希望我自己係

我都反諷緊佢 你又明唔撚明? 聰明仔

得閒再上黎 撚9下你地

我點會小小事發牌氣 睇你地鍵盤俠圍爐 等閒上黎睇你地9up 不知幾爽

btw 離晒海賊王題 又未有理據 繼續等緊 唔好離題

上面條毒撚咩事
鳩嗡當秘笈
諗住有人讚佢見解獨到
點知比人串到一棟都無
跟住係到發脾氣
依家癡埋線

傻西

人如其名

打凱多果章唔知係咪鳩作

凱多劇情打唔撚死
唔通可以寫死佢？

呀金話會係偉大航道見返山治 我諗差唔多

海賊無雙不嬲都鳩作

錦衞門係真卧底都講得出係咪已經癡左線

開始更加覺得同時認真打兩個四皇
計劃咁順利 又有潛在跳船既超新星 滿月 援軍
如果只打一個凱多差距太少 無咁每人期待
Op世界不嬲重視團隊合作 可以以多取勝
懸賞或者可作為總戰力既參考 即大約四個年糕佬可同大媽較量 五個可贏到大媽
之前計過 草帽團 超新星加加埋埋係 巧合地剛剛低過落單凱多少少

大媽凱多二人總懸賞 好巧合係 89.999億 有無咁岩？！
年糕佬10.57億 用佢做單位最岩, 因為jack殺平民10億有水份
換言之帳面計 9個年糕佬就可險勝 凱多大媽

今次潛在己方強大戰力有：八個超新星 五個無穿越既赤鞘武士 甚平 不死鳥.....
依15個人 個個四皇幹部級實力 其中約9個有三大幹部級實力
所以只要有援軍有跳船 雙方實力上係好相近

之前凱多大媽只係打一至兩個 如果被4-5個勁人群毆 霸氣消耗得快好多 會好狼狽
凱多感覺上無傷打敗基德同盟5個超新星 實質凱多根本只打基德基拉兩個
所以好期待 熱血打鬥漫畫 好少見 幾個個體實力咁大差距 但合作磨死個boss

隔離鬼滅岩岩先磨死左個final boss啦

硬係覺得會好似海賊無雙咁
黑胡出黎執尾刀

明明暴食症就會週圍打爛野
柒治個時打下啲仔咪仲好
仲易全身而退

你係要拖時間整蛋糕，搬個時又煩到貝吉

磁 羅 基拉 路飛 Zoro 恐龍 占卜
計埋打碟？
碟我覺得似真係凱多個邊

有冇玩無雙4?

凱多根本上都係不死身

等黑胡尾刀
可能有三大兵器出來呢

話說講起超新星
怪僧係做緊乜鳩

係空島

對上一次出係睇凱多自殺ma?

係 怪憎同大食女個定位睇落廳該另有任務俾佢地發揮

黑鬍子已經有超人系 自然系最勁個兩粒果實 會唔會真係尾刀多次 攞埋凱多粒龍果實呢🤔

有無人覺得大媽篇好多位都刻意唔解釋
等呢篇先一次過解
定係真係唔記得咗解

都係估下
普跳船就 新舊世代之戰 齊隊形d
但太巧合齊到隊形就感覺假
我估佢可能得罪過大媽 或 大媽叫凱多借阿普比佢瘋狂交配打種 所以阿普迫住跳船

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

我覺得溝埋一篇講 依篇唔只係赤鞘反擊戰 更加係新舊世代之戰 唔知凱多會唔會有回憶
Btw 唔知凱撒會有咩發揮

四皇係勁 但絕對唔係遙不可及 甚平佢哋都可以玩弄大媽 一個皇的確可以輕鬆打贏皇副 但對三個已經唔得 絕冇五個皇副實力

咁凱多大媽的幹部你有冇計？

或者呢篇都唔會解，仲再多幾個迷團

唔知尾田han唔handle到呢啲打鬥

佢自己講話之前儲埋嘅伏筆今篇會一次過解釋
如果今篇咩都唔解我棄算

大媽幹部唔知有無登島, 或者會搵個理由留係外海比黑胡子出場用,
KQJ當30億(3將星總懸賞), 加埋兩皇, 120億
所以就係 果15個人有無11個年糕佬實力
只係一個引人聯想既對稱, 故事要好睇一定唔會排到咁齊
通常熱血故事 主角群面對共同外敵, 會有SYNERGY加乘作用, 參考SLAM DUNK, 洛克斯合作應該加埋會少左
想睇 不死鳥 VS KING 兩個識飛既皇副

唔知點解我覺得大媽係假結盟，係想偷紅色歷史正文

各懷鬼胎，結盟唔穩定係一定

但唔見得會特登假結盟咁除褲放屁

今個星期會有？

睇下大媽個設定都知個角色係鳩咁嚟

唔知點解我覺我歷史正文合埋一齊就係所謂one piece
one piece 英文直解叫一整塊

上網睇One piece係一片大海
亦可以解釋山治所講既 all blue
而家係4片

其實卡二無過黎和之國會唔會係因為布蕾俾人罰，佢救走布蕾之後逃走咗？

估下羅傑笑乜野

笑緊解讀完一整塊歷史正文 但笑自己已經冇時間做歷史正文講既野 唯有留比搵到歷史正文既人解讀完再去做
但路飛可能做完哂最後先去解讀但已經做哂 end

點解要係羅傑？
全團都知呢樣野，羅傑死可以雷利做，可以禦田做，可以紅髮做。

可能個時佢地都做唔到 無能為力

點解會有錯覺一個四皇會比幾個超新星打低

Queen都比大媽屌打，除左路飛，睇唔到邊個有Queen既實力

到時會忽然拉高左基德同羅既實力
路飛打生打死變強，羅同基德就輕鬆變強

我覺得兩皇既厚甲先係尾田鐘意比人既錯覺
一打落就唔同 類似cp9鐵塊咁
我估兩皇厚甲係霸氣護身姐
路飛就算無扣到凱多血 但會消耗左佢霸氣
唔避係懶型比讀者睇姐 無霸氣維持慢慢要開始避
武士 卓洛 基拉 羅 占卜佬 有武器 凱多應該都要擋要避
路飛 基德輸完都練勁左
群鴉炮都係機關槍一類 高傷害低破防 招式黎
破唔到防就扣唔到血 但升級左霸氣再用返高破防招式就好唔同

比你buff晒三個都係Queen級數，我都唔覺打得贏一個四皇。

而你面對緊係兩個四皇三個皇副（都唔計大媽個班）

當你ff既都成立，唔正常既大媽兩下秒左queen你都幾多個皇副先打得贏？

凱多秒路飛咁，下下一野秒，你班友打得到佢地幾多下

連成日比人打既JACK都坦到唔死，兩個四皇點睇都坦過Jack啦，仲未計佢地一兩下就打低你一件，點打

其實有冇諗過QUEEN未至於路飛實力，
我覺得當日路飛同Q打係穩贏的。
係Q可能冇睇路飛新聞，低估左路飛。

Q有真心睇報紙，有足夠情報應該唔會咁放鬆
首先路飛係15億海賊。高過Q
路飛打贏王副卡二，
路飛成功整爛大媽城堡仲要走到。
路飛被世界稱為五王，Q都唔係
路飛有一定能力。再加上戴住海樓石冇能力都可以打低監獄看守。根本就強到癲。
換項圈果下已經係ON9劇情。
Q冇查清過路飛實力

要是真係打，打完卡二有預知未來既路飛真係不會輸Q

Q當日可能見到路飛俾凱多KO，完全當左路飛係普通超新星水平。
即係占卜師，恐龍，阿普，基德，基拉之流。

似係青雞/藤虎會黎
路飛對應羅渣
青雞/藤虎對應卡普
原本應該係卡普個徒弟對應卡普，不過佢太廢
四皇同盟對應洛克斯

路飛勁過Queen，都唔勁得幾多，不過兩個都係比兩個皇秒，路飛頂多都係皇副水平，宜家設定都係四皇勁過皇副好多

路飛被秒都係熱血漫畫套路, 劇情設計 創造大差距錯覺
當時路飛已猛攻完無氣停曬手, 可能距離4檔完結時間已唔遠, 本身硬化就快結束
再用返當年初戰CP9擔心羅賓果個解釋, 弱化路飛, 擔心同伴生死, 影響左佢發動見聞色,
四皇攻擊力的確係猛, 但仲係可以避同擋,
甚平應該比皇副實力低少少 但都接到大媽一兩招

屌你下都讀心錯覺

講返客觀事實，廿年前御田中凱多一野都秒啦，宜家凱多勁過當年啦，路飛又勁過御田咩，

修練前路飛應該同Q同級
路飛15億計埋佢船長身份同背後勢力
Q個13億就真係自己打返黎
理論上都係比四皇一招秒嘅水平
不過Q係古代種抗打過路飛咁解
修練後路飛依加應該頭馬級
可以同大將四皇過到兩招
人地四皇級單挑幾日幾夜都未分到勝負
路飛條路應該仲有排行

係喎，你提一提，大媽凱多打左一日一夜，已經推翻上面要霸氣維持金身打超新星

路飛>年糕佬>/=king
queen同羅比就差唔多

點推翻法？

路飛就算無扣到凱多血 但會消耗左佢霸氣
唔避係懶型比讀者睇姐 無霸氣維持慢慢要開始避

照你講法，刀槍不入要消霸氣，兩皇互打一日一夜唔會消耗霸氣？

會 但有咩沖突？

錦衞門係間碟

羅等於Queen，唔撚係掛？

羅連明哥都打唔贏

明哥比四檔路飛屌打

卡二屌打四檔路飛

Queen同King都似係同級，Jack叫兩個做大哥，亦都唔見兩人有好大從屬感覺

Queen等於或者弱過卡二

點睇都勁過明哥

所以兩皇要防禦對方既霸氣夠打一日一夜以上，唔夠防幾個超新星既攻擊，唔撚係掛

喂喂喂，凱多廿年前一野打中御田都暈低

打一日一夜都未傷到大媽

然後超新星可以打傷，打贏大媽？

唔好玩啦

Q大概餅乾佬

我覺得場大戰會打吓打吓有d大事發生，攪到兩邊都停戰，如果唔係真係好難講得出凱多 big mom兩個唔夠一班超新星打，人地凱多一棍一個喎

前題係big mom唔會無啦啦反口又或者無啦啦暴食症發作，變成三方混戰

講得好
bigmom同凱多同盟根本冇可能贏到
講緊兩個4皇喎

屌無負皮

無得直接或間接比較好難講

餅乾佬唔係娜美都未必輸比路飛，至少無比四檔壓制，已經勁過明哥，所以羅等於將星或三災真係吹大左

所以樓上話幾個超新星圍得死一個四皇真係得啖笑

不嬲多人9up

羅都幾大機會唔夠將星打
但契仔我就凝住會夠3災/將星打
希望尾田都盡力幫契仔做神

但羅又好剋動物系
動物系厚血但被羅分開咗一碌碌幾厚血都冇用

頭馬啲武裝色咁易比羅斬得入都幾廢下

前提係羅霸氣勁過人地，偉哥主係中將，皇副係大將級實力，無得比

只係諗到 古代兵器
或者桃太郎故事
個女仔馴服d 野獸果實既能力者

皇副係大將以下啦
參考番馬爾高對黃猿；喬茲對青雉
雖然過到兩下招但都唔會夠大將抽啦

問題你大將同中將實力真係，皇副同中將咁上既差距

同埋馬爾哥先算皇副，鑽石佬應該唔算

馬爾哥唔係比人扣左手扣都未必輸啦

偉哥先係明哥手下，實力同明哥同級都比唔上皇副啦

羅一直被2v1,
1v1既小段時間已消耗大量體力
我同意佢弱過明哥 但無表現上咁明顯 實力接近
卡二開頭稍稍在路飛之上 後面被路飛超越 rematch會快好多分勝負 但實力都接近
KQJ 模式上通常有實力差距 佢仲要用poker既牌代表 所以Q比果汁女岩d
一切只係感覺到既模式 留好多模糊性無寫實 尾田亦鐘意留少數特別例子 令模式從來唔寫死

Jack~餅>=明哥>=羅
羅挑Jack okey既 考慮埋主角團成長速度

一齊同步消耗ja ma
依場大戰 我估都係以日計

命中要害打頭又唔同計法
打一日一夜唔一定係因為厚防
甚平艾斯咪又玩左幾日？

羅夠明哥打唔洗搵路飛啦

路飛唔係主角光環撚贏到卡二咩

連餅乾佬都要靠娜美幫手先贏到

明哥連餅乾佬都贏唔到，雖然懸賞唔係一切，但Queen懸賞13億，餅乾佬8億幾，羅先得5億，點比呀？

德島到宜家羅成長過乜，請問

真係比你笑到gap gap聲

拎凱多大媽同艾斯甚平比，艾斯識霸氣？？？

唔得傾唔到落去，你繼續ff啦

但一個四皇 我唔會覺得大挑戰
一次挑兩個 故事無咁公式
不過仲有唔少潛在因素 桃之助 圓子...
大媽由出場到而家一直係大變數 一個又一個plot twist 搞到無緊張感
同意打兩個四皇仲係有差距
可能有某理由大幅弱化大媽 或者同修女有關 或者同九里既人有關
但我估結果都係 超新星 打敗 舊時代兩皇 依個頭條標題 過程係點唔知
黑胡子唔會幫拖 只會分左勝負先現形
白熱化後一定要closed system先好睇 唔會再提其他外在勢力 所以海軍紅髮分勝負前唔會出現

就算夠打都想增加勝機 而且無話贏到
路飛贏無問題 佢橡膠不嬲passive抗打 再講 路飛而家唔係主角
你點知無娜 路飛贏唔到

其實尾田一直都寫灰色 我一路都係講我既估計 你應問問自己點解咁多位都睇到黑白

我都唔傾啦 邏輯理解唔同事少 你睇得咁實 其實你唔係好需要討論

所以我有時都好佩服鳩sir可以係度活躍咁耐

都未試過契仔同路飛聯手打同一個
今次特登用幾集比把神刀契仔，可能會同路飛一齊斬鳩凱多

老豆老母個妹咁撚勁 佢就咁撚廢 浪漫左老豆粒精子

情報呢